願榮歸於香港成功CONNECT到鬼佬

thankyouu 聽到眼濕濕

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

唱得好好 Thank you so much

入去俾個like!!!

推

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

Liked with retweet

我愛新西蘭！

好好聽
即刻like and retweeted

手足們可唔可以入去like 同retweet with comment多謝人

紐西蘭

push

幫手俾個like

去twitter retweet, like同留言

以後每次集會/遊行
自問和理非好驚比人拉既你
唔使剩係個ig到嗌好嬲又唔知可以做咩喇

你可以邀請至少一個未一齊出過去既朋友/中立去示威區
食飯 行街 做facial
做運動 唱K
影寫真 一切你諗到既日常活動 搬去示威區到既日常活動

可以一齊儲經驗
仲可以帶多d人出黎添

快d dm男神bb講好驚比d咸濕popo搞
叫佢保護你啦

Retweet retweet

Chi sin ga... ho ho teng ar!

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
目標是守護呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

正好感動，好有heart自己再填多一段詞

多謝

識中文的鬼佬已經唔簡單

有冇人知點樣由連登browser link返去 Twitter app搵左好耐都搵唔到

快啲開twitter la

幫推，鬼佬都咁支持我地，外國勢力搞到我眼濕濕

Liked and retweeted 多謝鬼佬

推到有日本人唱日文版

RTed 推！！

啊 聽到眼濕濕啊retweet + comment!!!

佢都唔係唱中文

Pishhhh

Sing the Glory to Hong Kong!

我地係唔係應該唱返佢地首國歌

Like and retweet

呢啲就係stand with Hong Kong

Push

原來係佢地自己嘅翻譯版本

佢將歌詞譯做英文，呢個係佢自己的版本

liked

要係Twitter 唱返美國國歌多謝佢地
有冇人組織大合唱?

呢版本既歌詞未聽過

自膠，原來係新西蘭人

人地有心自己譯埋

維基有佢資料

鋼琴版有d聖誕歌feel

即時轉推

係喎屌仲要係自己譯嘅版本
好撚感動

幫手入去比like同講thank you呀

佢地自己譯的

LIKE & RETWEET!!!!!!!!!!!!!!!

好感動

未聽即like and retweet

聽到喊左
Thank you our friend.
We never surrender.
Liberate Hong Kong, revolution of our time.

Kiwi

聽到起曬雞皮好感動

外國啊伯: 多材多藝, 識彈琴唱歌
香港廢老: 屌後生仔, 去公園叫雞

喊出黎啊
我想入group禁錯答案比人踢咗出去
入唔返
點搞？

612 721 811 831 新屋嶺

犀利喎

衰鬼黎架 係要搞到人眼濕濕嘅

retweeted

CLS架

好好聽

邊個話唱歌無用！

Twitter 要人

Retweeted

CLS, 928 929 101

外國人都咁有心，唔明點解有d 香港人自己人都仲話咩中立乜乜乜

個英文版唔同，不過國歌有幾節又有幾奇

Push推 幾好唔錯
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
目標是守護呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

，

The glory of Hong Kong 大家快d多謝人

改編得好聽

推推推

support

Posh

即刻開返個國外被連登好好多謝人啦

之前好似有巴打出過英文version?
唔記得係唔係一樣
不過呢個d英文冇咁深
之前好似有個version d英文好撚深

唔該各位 click入去 retweet 比個like 最好留埋comment 所以百方既支持我地都要感激

[DGX團隊] 《願榮光歸香港》超激英文版阿!!!! 推上tweeter 929全世界唱阿!!!

相信讀翻譯嘅睇到閔生親自譯呢首歌都會覺得非常感動

求解答

推喔 多謝你

其實真係好神奇
一個細細嘅香港竟然對全世界咁大影響
依家就連鬼佬都識唱我地嘅國歌
個感覺真係好奇妙

我係香港人呀hi

佢哋唱得好正

鬼佬改版容易入口 但有d位冇咁岩音
原版英文真係幾深下

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

幫推
願榮光歸香港

紐西蘭啊
咪用支那話譯名啦屌

英文係國際語言，因為外國人支持香港而有ge英文版本，一定更易推向國際（有故事性同國際語言版）

好正 推爆佢

好正

thanks

John Minford係翻譯界好出名

Retweet and like

屌你，識唔識尊重新西蘭呀！新西蘭個名係新西蘭自己定架！你自己唔好攪錯先批評我！

We connected

我愛香港
******
[整合online攻略] 開始前要做足準備

好聽

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推爆佢

但係台灣嘅辦事處係紐西蘭
佢見你香港淪陷咗先轉做跟中國用新西蘭啫
用紐好啲

推
好感動
我冇twitter account
有acc既人記得幫手retweet

點解鬼佬唱得有氣勢咁多

CLS

新西蘭係官方自己定，講晒！你識新西蘭政府官員嗎？

痴線好感動

好感動呀

For the freedom of Hong Kong

唱果堆人係漢學家黎

佢駐台灣嘅經貿辦事處嘅自稱係紐西蘭
都係佢官方自己定㗎喎
btw你冷靜啲先 鬧你嗰個又唔係我

你係唔係臺灣人?人地官方定你唔跟?如果你係臺灣人就你岩囉！

我好冷靜回你啵！

翻譯個兩條有埋wikipedia

翻譯個兩個漢學家有埋wikipedia
Geremie Barm

John Minford

好似佢地冇twitter 希望我既thank you 佢地會收到

咁日本任天堂官方夠叫比卡超做皮卡丘
咁我哋又應該跟？

問題係香港同講廣東話嘅人一直叫開紐西蘭
佢將97後將香港同中國統一譯名
唔代表我哋一定跟佢

正如你都唔會跟官方叫皮卡丘
情況一模一樣